---
layout: post
title:  "免费节点ShadowsockR(简称SSR)详细使用教程客户端下载"
subtitle: 'ShadowsockR(简称SSR)PC windows7 8 10详细教程'
date:   2018-12-31 11:00:00
tags:
- 电脑
- PC
- windows

description: ''
color: '#234567'
cover: 'https://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows0.png'
---

> ps 请认真看完教程大概几分钟的时间，这会让你之后省去很多麻烦的事情。

​	*其他系统*
- [**安卓/Android**](http://Alextraszaa.github.io/2018/12/31/SSR-Android.html)
- [**苹果/iPhone**](http://Alextraszaa.github.io/2018/12/31/SSR-IOS.html)
- [**苹果/Mac**](http://Alextraszaa.github.io/2018/12/31/SSR-NG-MAC.html)
- [**公益节点/Public welfare**](http://Alextraszaa.github.io/2018/12/31/SSR-ss-GY.html)

​	*联系方式*
- [**QQ群**](http://jq.qq.com/?_wv=1027&k=5OQEbpK)
- [**Telegram**](http://t.me/joinchat/LnV6-RBdkQn2ghSc7E_K2w)

## **一 、下载安装**

- [**点我下载**](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windowsKhd.zip)

​	<center>无法下载请更换浏览器！！！</center>
​	<center>1.下载好后解压文件到桌面（你可以解压到任何地方看个人习惯）会出现下图样式。</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows1.png)

​	<center>2.双击文件里的ShadowsocksR-dotnet4.0</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows2.png)

​	<center>3.双击后看自己电脑桌面右下角这里有个白色的小飞机（或者是其他颜色的都不用在意，具体颜色跟你自身PC系统设置有关）</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows3.png)

## 二、配置信息
​	<center>1.然后我们双击小飞机会出现配置节点信息界面这里要认真看了！！！</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows4.png)

​	<center>2.这些是你有节点了需要改的地方（对应你的节点信息如果没有请不要改动）</center>
​	<center>3.下面我会演示已经更改后的情况</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows5.png)
​	<center>4.这里的 备注 和 Goroup 设置一会要用到如果你的节点很多这个对你的帮助很大，如果你就一个节点那么不设置也可以。（这里随便写你喜欢就好）</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows6.png)

​	<center>5.服务器IP 和 密码 前面的方框如果点上对号会显示隐藏内容（方便你在输入IP和密码时不会出错）</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows7.png)

## 三、后台信息配置
​	<center>1.配置信息填好后我们就可以点击确定了，然后我们回到桌面右下角小飞机哪里 鼠标右键（反手键）</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows8.png)
​	<center>2.把服务器负载均衡的对号关闭（让对号消失不见点击一下就行）</center>
​	<center>3.把代理规则里的绕过局域网和大陆改成 全局 全局 全局 ！！！</center>
​	<center>4.系统代理模式这里要注意一下我们经常用得到的地方（看下图）这里解释一下系统代理模式里面的模式选择代表什么。</center>
​	<center>（直连模式：代表关闭代理）</center>
​	<center>（PAC模式：访问外网时走代理访问内网时不走代理）</center>
​	<center>（全局：所有访问都走代理）</center>
​	<center>**推荐使用PAC模式会省很多流量，且不影响内网访问速度（缺点个别外网需要全局模式才可访问**</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows9.png)
​	<center>5.选好你想要的模式后你会发现此时的小飞机已经变了颜色，那么打开浏览器测试是否成功。</center>
​	<center>6.如果想切换节点，请先把代理模式切换成直连模式后，在选择服务器（我们之前设置的备注和 Goroup对应下图箭头红圈内容）</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows10.png)
​	<center>7.切换完节点后打开服务器链接统计，看下是否切换成功，如果没切换成功请退出代理从新进入。</center>
​	**<center>*注意* 不要频繁切换节点</center>**
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows11.png)
​	<center>8.如果服务器链接统计里错误 超时 、空连、都是0时，你就可以浏览Google 、 youtube了，如果错误、 超时、 不是0时，请仔细检查配置信息。</center>
![](http://Alextraszaa.github.io/assets/windows/windows12.png)
​	
​	<center>好了现在就可以开始玩耍了！</center>

​	<center>*强烈建议*退出软件时将系统代理模式改为直连模式。(个别情况直接退出可能会导致自身网络无法浏览网页)</center>
​	

​		**<center>看到这里就结束了</center>**


----



